其實如果要和理非既，聽晚去德國領事館有冇得諗？

最起碼班狗唔會亂咁喺到搞事先

領事館其實唔等於外國領土